邊撚個再你到出啲唔關依加美領事館外發生緊既事

我即刻屌佢老母，世上有好多野緊要過你自己既需要囉

推